電影 葉問會否錯誤宣染暴力 同 私了行為？

點解佢要自己去打日本人同鬼佬而唔去搵香港警察幫手？
點解佢唔去搵當時行之有效既機制 投訴日本皇軍同美軍陸戰隊？

最後，我認為無論背後乜原因都好 動機有幾祟高
暴力始終係暴力，私了亦係犯法的

呢種行為應予最強烈譴責

根本所有英雄片都係私了就係個個都知“現行機制”幾垃圾先咁多人想要英雄

我都係跟葉問學

總之暴力就係唔岩！

十分希望年輕人不要被誤導
可能除左教科書之外 香港電影都有問題

呢啲片教壞細路 應該要規管啦

藍絲邏輯真係唔係咁容易憑空諗到

個感嘆號係畫龍點睛

直頭踩低警隊同既有機制，抬高私了風氣

香港係法治社會

原來甄子丹係私鳥先驅
一於將佢當做抗爭symbol

笑撚死

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

愛和平，與暴力割蓆，向葉問說不

差人都有好人

佢係人地國家就應該守當地法律！
佢咁做係破壞法治！係暴徒！

其實只要同美國佬講聲唔該借借, 就可以解決問題

魔警唔出嚟 強烈譴責？？

呢套垃圾大部份內容虛構

陶傑光明頂有講

支持警察嚴正執法，拉葉問非法集結，打人，藏有攻擊性武器，送仔去外國都唔去中國=犯埋23 .

葉師傅應該係黃絲
因為佢話見到不公義既事，就會出手